岩岩上左第一堂日文課 你問我答

問啦

我都想學日文

有乜好問

你想我問乜野, 你講

あなたわあほですか

どうして日本語を習うんですか
では、どこで習っていますか

バカ

バカやろ

パコパコいいですか

どんな学校と思いますか？

あなたはなんのフレンズ？

我上第二堂 好難

くだらない

樓上班友

頑張って！

すごい

الله أكبر

我都係上左兩堂 你係邊度上

邊到學？

何で学校へ行く？